我哋在此發誓，如果S小姐遇害被黑警滅口，絕對要令黑警百倍奉還

嚴厲警告

快啲follow

我有時喺度諗，既然係搞革命，點解要喊曬口咁同段崇智哭訴，而唔係隊冧d差佬。
咁溫柔嘅革命令人擔心。

而家情況咁險峻，我不負責任地講句，S小姐少條毛我都入黑警數。

我都睇同左你地
同還眼少女一樣

最後都係叫2下口號
完

得啖笑
一隻狗都冇死過

佢地依家點會搞S小姐呀，咁多人關注，梗係搞果d唔岀名唔岀聲果d啦

你不如咁諗：林鄭首次（應該最後一次）市民對話活動，既然係搞革命，點解仲咁理智咁同林鄭對話，而唔係隊冧林鄭？！
咁理智嘅革命令人擔心！

呢啲就係香港人嘅高質，成班暴徒官員黑警開口埋口話會被襲擊同暗殺，個個都好似患有思覺失調同迫害証咁
講得出口都出賣咗自己做法唔正確/有問題，嚟合理化自己

還眼? 還左咩比你地
哈。

爆眼少女已經露晒底啦
第時係鏡頭公開處刑爆你頭又點
“黑警，還命”??

Push